1.Instrukcja obslugi interfejsu uzytkownika
	a)intuicyjne sterowanie klawiatura numeryczna
	b)program wyswietla nam liste dostepnych opcji, kazda ma przypisany numerek po lewej
	c)uzytkownik wybiera odpowiedni numer i zatwierdza klawiszem enter.
	d)dalej program prowadzi go odpowiednimi instrukcjami, przez caly proces zamowienia.

2.Instrukcja wprowadzania danych(menu) do programu
	a)program czyta dane z plikow txt, znajdujacych sie w folderze 	documents_txt
	b)
	
	*documents_txt/drinki.txt - lista napoi
		napoje zapisujemy w pliku drinki.txt, zgodnie z ponizszym szablonem:
		
		nazwa napoju
	  	cena malego napoju cena sredniego napoju cena duzego napoju

	 *documents_txt/liczba elementow.txt - przechowuje liczbe elementow w menu(liczba pizz, napoi, promocji)
	zapisujemy je zgodnie z ponizszym szablonem(wartosci znajduja sie pod 	nazwa)
	
	liczba pizz
	10
	liczba napoi
	4
	liczba promocji
	3

	  
	*documents_txt/pizza.txt - lista pizz
	pizze zapisujemy w pliku pizza.txt, zgodnie z ponizszym szablonem:
		
		nazwa pizzy
	  	skladnik_a, skladnik_b, skladnik_c, skladnik_d......
		cena_malej_pizzy cena_sredniej_pizzy, cena_duzej_pizzy
	
	*documents_txt/promocje.txt - przechowuje liste aktualnych promocji
	promocje zapisujemy zgodnie z ponizszym szablonem
	
	promocja_a
	opis_promocji_a
	


3.Programisci do wytworzenia programu korzystali z nastepujacych narzedzi:
	-QTCreator 6.0.2(community)
	-Codeblocks
	-Git- rozproszony system kontroli wersji
	-Platformy Bitbucket wykorzystujacej system kontroli wersji Git.

4.Kazdy z programistow bioracy udzial w projekcie, samodzielnie testowal swoja czesc kodu, a takze wykonywal beta testy, gotowej juz aplikacji.

5.Podzial prac czlonkow zespolu
Ciszek Mateusz - implementacja rachunku, koordynacja projektem, UI.
Bogusz Krzysztof - wczytywanie danych z pliku, pomoc oraz konsultacje przy UI.
Mikos Karol - zostal wyrzucony dn 30.05.2022 z grupy za brak zaangazowania w projekt.